
                      No entiendo a que vienen las malas críticas a esta película, me ha parecido potente, con buenas dosis de sustos y con una trama notable, aunque parezca que han cogido un calco lo hayan puesto encima de "La Morada del Miedo" y hayan modificado alguna cosa. La película cuando menos es aceptable.
        
            